每晚10點係屋企窗口對住出面叫光復香港

每晚10點係屋企窗口對住出面叫光復香港
等人接時代革命

支持

推上熱門，長期抗爭

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

元朗村屋叫 會唔會比人打

推

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見